[疫情=流感]全香港好多爛地，香港最少有幾十隻十幾呎高既大腳八，香港人需要槍牌自衛

好恐怖！求政府開放俾香港人可以持槍周街走，保護家人免受大腳八攻擊！

問黃絲豬，年年都有，今年香港，美國，英國，澳洲，日本既流感死亡數字去晒邊？15年既上半年死咗幾百人，夏天都未過就有數字喇喎？駛唔駛俾多一星期時間你地老作？

唔敢回？